仆你個街個廣告好撚恐怖

屌喇星 碌碌下見到呢個 心都離一離

幾時先出vip？我即買

Op好細膽
渣ga

屌你呀

惺咁渣ga

毒到連女人嘴唇都驚

仆你個街條女似中撚咗毒喎

渣ga

鴨免幾時先出VIP呀

廢j

毒撚，連嘴唇都怕 見到廣告都會受傷

屌個post出返呢個廣告

今日碌到都仲係好驚

惺渣ga